依家仲有咩app可以回報藍店

岩岩先發現原來樓下間餐廳做開popo生意，
班狗一落車menu都唔洗望就落order，一睇就知晚晚都食開